！！！大家一定要籌旗幫新港城保安！！！

新港城保安盡忠職守
盡力保護咁多手足街坊
竟然比黑警濫捕

作為同路人 我地一定要幫佢地面對一切打壓
如果我地唔幫佢地 以後再冇人敢於為我地發聲！冇人敢企出黎保護手足！

所以今晚
馬鞍山新港城見
聲援保安

香港人！反抗！
光復香港
時代革命

1

2

3

4

5

6

推呀屌
死黑警

7

馬鞍山人支持

8

9

10

push

4叔好似有安排律師去

推

有內幕?
四叔

pish

推，就算唔需要錢銀幫助，都要聲援，等佢地自豪自己做過嘅嘢

Really?

聲援保安

上訴到終院

621係時候出錢啦

612

推呀！